## 工厂模式
为了提高内聚（Cohesion）和松耦合（Coupling）,经常抽象出一些类的公共接口以形成抽象基类或者接口，可以通过声明一个指向基类的指针来指向实际的子类实现，达到多态的目的

## 案例
本案例通过买电脑来展示工厂模式
+ 抽象出所有电脑的基础类Computer
+ 针对基础类设计接口price(), description()
+ 不同电脑型号继承基类实现接口price和description
+ 通过工厂ComputerFactory来判断客户端需要什么实体对象
+ 主函数类声明一个指向基类的指针指向实际的子类